我想問點解唔圍禮賓府？

點解唔圍林鄭同圍d高官屋企?
中共話 比香港政府自己搞掂
咁，點解唔專心搞班落order既高官，而搞班take order 既手下?